今日中石化-2.7呀

仲咁多人排esso

去打爆一缸超級試下先
入開esso

聽人講中石化好撚多雜質
利申：未入過

ESSO -$2
貴油平入

唔好人講你講 自己試下先

岩岩入完踩左轉公主道，好似都幾順
一定好過caltex, 同esso 比就要睇多幾日先

中石化汽油唔知
柴油好多泡

係咪無左平油-$2.5?

完左
得返貴油

閣下渣邊架超跑

每個月都有兩三次 呢個先係平霸

入開中石油-2.2

入開shell-3.0

入開貝殼-1.9 , 貪佢有得即PAID唔洗月結

係咪入夠400先-2.7?早兩日先打爆貴油黎-2.5

尋晚真係好多人, d人搏冇哂平油俾貴油?

同埋減2蚊外仲有冇smiles 卡個優惠?

Yes

聽日加得快減2蚊

所有野同入平油一樣
只不過佢換左d貴油比你
其他地方唔知 屯門泳池同屏山多數9點後已經貴油平入

唔入中石化就係揸超跑
好惡

聽人講